[緊急]急要一筒羽毛球

將軍澳區

而家要

Telegram: charleyS

入黎屯門啦 送比你

呢個鐘數嚟屯門太麻煩了

有無將軍澳區巴打幫到手